基沙文真喺好撚靚仔.....

不能只有我看到

Reus同torres靚仔好多

dybala型好多

其他髮型都幾好
係呢個唔知做乜鳩

成碌撚咁

矮仔型極有限啦

唔系喎
朗尼矮得黎都幾型

17幾都矮？咁jb都矮啦，但係全世界除左小豬應該冇人型過佢喎

成個收數佬咁

小豬 見到個鼻都同型扯唔上關係啦

佢夠大隻, 顯得碧咸好削

事實係講靚仔

rooney > beckham > 基咩文

髮型真係可以改變一個人

戴左頭cool好撚型

而家知錯剪翻個正常頭啦ching =.=

而家佢支持剪翻左個正常頭啦ching =.=

隔離果個碧咸黎架大佬

基佬點睇

*知錯

dybala 都好靚仔

我知

屌 宜家個頭柒到閪咁

佢同james franco 撞樣

差好撚遠喎大佬

我都覺得似

幾似喎

而家個頭好型

鍾意佢個慶祝動作

驗眼啦

成個乞兒咁都靚仔

講得好

男神

費托

兩種感覺黎 基沙文喺飄逸

特登入嚟俾正皮

其實 樓主 即喺me 都唔差.......

霸氣的me

hi

係馬體會算型
番到法國咪又比基奧特屌打

而家個金色撚毛頭幾正
係球場跑到發下發下 幾搶眼

有一排個藍色頭真係 ....

廢托金毛果時型好多

同harry winks一樣樣

而家長頭髮唔好睇

點解D球星咁興整個騎呢髮型

乜水jb牙=.=

整番個cool型番

主要唔夠高

我同我隊友馬治斯奧都完勝

馬治斯奧掛靴後全職model算啦 型到

得罪講句最近基沙文留長髮好柒

王子靚仔好多

馬體會費托長短髮都嬴佢

講靚仔一定係Karius

佢隊友卡拉斯高

不過而加變左光頭仔

One direction 條友黎

你識條撚咩 不知幾瀟灑

carry到咪瀟灑
問題基沙文唔得

咸爺、費托、摩迪、派路、馬隊就瀟灑

Thx👍🏼

皇蘇時期個種清澀

哥斯達都幾靚仔

早兩年allback嗰陣最型

J左佢好耐 佢啡髮最靚仔

正評證明了我基喺男神

一定係

Kaka先靚仔 特別係ac皇馬時期 去左美國

長髮

側面好型

講朗尼不如要謝雲奴

住烏

可惜剪咗個鳩毛頭

馬治斯奧我覺得型過明星

全post最靚仔

萊斯要搞搞啲牙

出到馬神咁唔洗再討論落去啦

咁耐都無住烏

古迪可唔可以一戰